好想一夜白頭，行埋人生最後一段路

唔使再捱
每日起身都好似行刑咁
俾我訓幾廿年
出面個世界已經幾番新
我仲保留住幾廿年前記憶
中間所有野skip哂
醒返已經八十歲
得聞落德華公園睇錦鯉
坐到咁上下過楊屋道買叉燒飯食
路德圍歎碗豆花
行多兩步海皮坐低睇日落
恰着
起到身就身，返上籠屋訓覺
一睡不起就係咁先
做人真係
兩個字：無奈

冇得媾仔嘅生活

曾經德華公園都有感情所在

傻啦 仲想醒？
我夠想一合埋眼就一世 永遠唔會醒

巴打住緊籠屋？

人生好痛苦